【罰你二千】黑警亂開告票，政府話係謠言！

大家出街要小心，港共好可能已經落咗order要罰多d回血
我老母尋日出街，去食肆食野時見到隔籬枱有兩個人冇戴口罩，死黑警即開告票！
之後我老母喺街上面見到有人唔戴口罩，又開告票罰二千！
d黑警見有個爛身爛世嘅男人唔戴口罩，居然放咗！
個男人屌鳩柒d黑警「邊撚到有錢買口罩呀！又唔見林鄭派？」

今日朝早政府就出嚟闢謠

係死黑警亂執法定係政府講大話？

似係假，呢d 好難掩飾，萬一條被檢控條友打官司咁點

你閱讀理解幾分？
我老母親眼見住
喺街唔戴口罩俾人攔住開告票
咁都有得假？
食肆等食野唔戴口罩又係犯法？

告埋佢暴動囉咁簡單

你老母係藍絲狗作故仔昆你咋 傻鳩

你都on9
係街唔戴口罩犯咩法姐

食飯要連口罩食
黑警做執法把撚 佢地把尺都唔知生係邊

問咩姐 黑警亂執法同政府講大話都係真

你老母係狗俾狗屌生咗你隻狗仔出嚟
我老母黃到仆街呀傻鳩

我老豆親眼無見住
喺街唔戴口罩俾人攔住無開告票
咁都有得假？
食肆等食野唔戴口罩又唔係犯法

真係好撚痴線喎
俾讀唔成書嘅社會垃圾權力就會係咁

食物未上枱已除口罩即收告票，罰2000元。
食完東西後不戴回口罩同樣罰2000元。

今朝大家樂亞姐話，昨天單日，大家樂已經收到4千幾單，食客坐左d 禁坐位，每人罰$2000。 所以佢好緊張，要提d 坐錯或坐得唔正，擇界嘅食客，佢話好金，一出就每位$2000。

仲要係"便衣"出招

政府印定哂D告票，食物未到除口罩，通通罰$2,000。
☝🏻大家要小心啲

呢段野WhatsApp d廢老又傳緊
係你老母傳出黎定睇完當左係親身經歷

你同叻哥見唔到唔知有咩分別

我老母黃唔睇廢老group

331個日已經係四個湊一個咁罰二千
咁都謠言？

單憑片面之詞的確好難相信 如果盲信咪又係同叻哥一樣

如果個亂字係講 唔捉人廢老 , 專搵D斯文後生香港人黎罸我信

食物到先除口罩, 食完帶番 佢唔講我都已經係咁做 咁唔算亂

咁我信我老母喎
黑警亂嚟唔係第一日嘅事
d人咁天真以為黑警係好人？
昏迷咗8個月呀？

你同蔣元秋聽人講就係有咩分別
又無相又無片
咁都有得真？

早兩日係佐敦見到個女人無戴口罩成隊PTU圍住佢，唔知係咪因為無戴口罩。

荷蘭果隻係扮睇唔到，我地係真係睇唔到丫麻，大佬影張相或者如有的話拎條cctv做個憑證，今時今日好理所當然者

嘩港共真係多得你d仆街
唔怪得日日跳樓都冇可疑啦

我信我老母囉
佢呃鳩我有錢分咩

Why not both
管唔撚住又想推卸責任咪「謠言」

上面d人係五毛定係訓咗8個月

定係比popo圍住逼佢除口罩抄牌呀

當初個個又話我fake news...

退休警察爆料：今晚太子警區有防暴私吞左4人聚集以上既罰金

你信政府黑警？

冇片真係口頭鼻拗

黑警講嘢信唔過—真
港共講嘢信唔過—都係真
樓上餐廳食客瀨嘢—假

防疫集結要來打壓示威，平時做根本羅黎搞，無credit黑警會做野？唔信羅
走埋去大家樂告人！？我去黃店掃場唔好？橫掂所有防疫條例都係打黃圈之嘛

講咁多
做咩唔拍條片或者影張相證明下呢
我都話黑警見人就姦
但無人信我

之前又唔俾帶口罩 見後生啲帶又要罰企查證
而家唔撚帶又要罰錢 玩撚晒啦

好事黎，等d藍廢老憎狗都好

A

W

why not both?

S

你都on9
大半年來幾多人冇犯法但俾差佬打到頭破血流或者拉走?

戴又話犯蒙面法
唔戴又話犯人群聚集

同出亂泊車電子告票一樣咪知出左幾多張囉。仲用人手咁柒？

點解咁多人冇親眼睇到都信? 因為大半年來大家親眼或者經直播已睇到太多荒謬無恥野, 香港政府同3萬武裝份子早已誠信負資產

咁你老母有無拍片

咁即係黑警呃錢入自己袋啦

仲信法治

留返成個九月投票
每日做任務
23條來了，每日操體能
外賣黃店，幫襯告急黃店
留喺屋企喇仆街

戇鳩得過你 人哋就話戴唔戴口罩呢啲冇乜強制性 你就話俾人打 傻鳩對比

"大家樂已經收到4千幾單"

都唔洗討論啦下話

唔洗幫黑警fact check阿
等佢地自己解釋咪得

黑警夠話無打死人無強姦人啦
你仲信個仆街政府？

有規定出街一定要戴口罩咩？？

唔認罪要上 court 都有得假

乜去食肆或者出街唔戴口罩要比人罰錢咩

驗腦
駁都廢事

所以d人話入食肆唔載口罩會罰錢我都諗爆頭

呢個層主分化狗，block得

Push

黑警死全家

條友老母報夢比佢 下面情況係有偏差

打官司？又想原告變被告呀？

死黑警亂執法+政府講大話

咁仆街！
我頭見到黑警喺深籃區啟德鬼鼠炒牌

小朋友無知真係可怕 又無相又無片
其實你講嘅係真相 垃圾政府專登講大話比位你入

似係你老母講大話
唔帶口罩罰錢都講得出

岩啊,831冇死過人
依半年D黑衣人全部自殺

全體唔交啦理鳩佢罰幾多

其實佢topic 講警察亂發告票 呢點係真既
但內容講佢呀收到告票 因為唔帶口罩的話
可信性低

政府澄清=真
政府唔澄清=比真更可怕

亂發告票 屈集結有圖有真相
但佢話無帶口罩罰 圖又無張 又無呢條例 可信性低

5毛證實,死黑警BYE

樓豬老母應該有幻覺 睇醫生好過啦 交乜撚罰款

屌
我信係真
琴日出街一轉見幾架豬籠停係路邊
唔知d狗去左邊

黑警咁做好出奇咩

下

其實呢年日日都咁多狗車架喇
有冇有力d既證明
跳海跳樓起碼都有條屍
影唔到佢抄牌影返張告票都得掛

我信係真，唔一定有片係證據
唔通強姦要影住佢個過程先當佢有做過咩

我媽都有朋友罰咗$2000啦，仲話假 ,真係信佢一成，雙目失明 dklm

啲錢唔係比政府
啲狗自己收

真 我媽同事都罰咗

整頭髮果時個髮型師同我講佢個friend就係咁樣收左告票

一啲都唔出奇
之前先至話有老差骨爆料啲仆街皇軍自己私吞嗰$2000罰款
真係犀利
唔夠一年直接倒退到咁
完全係第三世界非洲垃圾政權質素

真 我本來都唔信 仲笑鳩樓主
岩岩落樓食lunch咁就賴左野
圖返到公司up
屌你老母死黑警
最後
光復香港 時代革命

肯定係真，我朋友中左

有咩咁奇？而家行行下街都會俾人拉暴動，呢啲濕濕碎啦

係真唔係

平時係駛黎駛去
架車入面有人
近排成日見吉車

你訓左幾耐？打官司？香港司法獨立？

下 +1

我都想收牛肉乾時係收到張空白嘅可以自己填。

d留言
黑警犯錯就係咁屌樓主無證據

退一百步講 我就當樓主同佢老母都係偽黃
既然個情境只係得2個選擇
信任次序都係 偽黃>黑警 啦吓嘛?

下下都幫敵人兜 咁點撚樣打仗呀?

C: ALL of the ABOVE~!

好撚假呢個

我家姐竟然真係信, 仲send 左幅 599 form + P圖文字黎家人whatsapp group...

無fc無source
拉

You are fake news

上年出現浮屍同跳樓case，新屋嶺強姦人
有人話係黑警做都無人信啦
唔係下下都可以有証據出現
只有無腦既人先信個極權政府